沒有黑警，哪有仇恨

老成認同

老夏認同

老雪認同

老鳳認同

老哈認同